點解有人會想俾人強姦

我唔係講果D鍾意玩sm
咩後樓梯 野外露出
果d係貪好玩 覺得high 爽YY

我講的係
真係憎自己憎到咁的程度
冇自尊到咁的程度

點解人想透過自己被強姦
增加自己的人生經歷

好似
我好撚威威

定係之後可以放心去濫交

唔通真係覺得自己狗都唔屌

做雞會窮

你想?

ok 我想識佢

唔係我

你點ensure唔係欣宜之流

我就咁睇，佢一定好樣衰

咪益蝻啦屌

有語癌就去睇醫生啦

我想比靚女強姦

未驚過